<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="invest_select_status_back">Volver</string>
    <string name="invest_select_status_title">Estado de inversión</string>
    <string name="invest_select_status_terms">
        1. El creador de la idea ha leído y comprendido los términos y condiciones de la aplicación Do It, en adelante "la aplicación", y acepta plenamente estar sujeto a los mismos.\n\n
        2. Al recibir este aviso, el creador de la idea declara haber llegado a un acuerdo con el inversor y confirma que se ha realizado una inversión a través del medio de pago acordado por ambas partes, por el monto correspondiente al creador. La confirmación final de la recepción del monto exacto indicado en este aviso queda pendiente de la respuesta del creador.\n\n
        3. El creador de la idea reconoce y comprende que La Aplicación no se hace responsable de las sumas de dinero enviadas y/o recibidas como parte de la inversión y que cualquier disputa relacionada con la inversión debe ser resuelta entre el inversor y el creador, sin que la aplicación tenga ninguna responsabilidad al respecto.\n\n
        4. El creador de la idea declara bajo juramento que la información proporcionada en este aviso es verdadera y exacta.\n\n
        5. El creador de la idea acepta que este aviso puede ser utilizado como prueba de cumplimiento o incumplimiento de los términos del acuerdo de inversión en caso de disputa entre el inversor y el cconfreador.
    </string>
    <string name="invest_select_status_radio_button">He leído y acepto la declaración jurada</string>
    <string name="invest_select_status_button_accept">Confirmar</string>
    <string name="invest_select_status_button_reject">Rechazar</string>
    <string name="invest_select_status_button_accept_dialog">Aceptar</string>
    <string name="invest_select_status_button_reject_dialog">Rechazar</string>
    <string name="invest_select_status_button_cancel_dialog">Cancelar</string>
    <string name="invest_select_status_button_canceled_dialog">Cancelado</string>
    <string name="invest_select_status_attention">¡Atención!</string>
    <string name="invest_select_status_confirm_terms">Para continuar, debe aceptar la declaración jurada</string>
    <string name="invest_select_status_confirm_terms_title">Confirmar inversión</string>
    <string name="invest_select_status_confirm_terms_message">¿Está seguro de que desea confirmar la inversión?</string>
    <string name="invest_select_status_reject_terms_title">Rechazar inversión</string>
    <string name="invest_select_status_reject_terms_message">¿Está seguro de que desea rechazar la inversión?</string>
    <string name="invest_select_status_update_success">La inversión se actualizó con éxito</string>
    <string name="invest_select_status_update_error">Error al actualizar la inversión</string>
</resources>