<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions">1. Investigación exhaustiva del proyecto: Antes de invertir, investiga a fondo el proyecto y el equipo detrás de él. Verifica la información proporcionada y busca antecedentes del equipo en línea.\n\n
    2. Revisión de documentos legales: Asegúrate de que el proyecto tenga la documentación legal adecuada, como contratos, acuerdos de inversión y permisos relevantes. Considera la posibilidad de revisar estos documentos con un abogado.\n\n
    3. Comunicación con el creador del proyecto: Mantén una comunicación activa y abierta con el creador del proyecto. Haz preguntas sobre el plan de ejecución, el presupuesto y los plazos.\n\n
    4. Evaluación de riesgos: Evalúa los riesgos potenciales del proyecto. Comprende que todas las inversiones conllevan ciertos riesgos y que los retornos no están garantizados.\n\n
    5. Diversificación de cartera: No pongas todos tus recursos en un solo proyecto. Diversificar tus inversiones puede ayudar a reducir el riesgo.\n\n
    6. Revisión de comentarios y calificaciones: Si la plataforma proporciona una función de calificaciones y comentarios, tómate el tiempo para leer las opiniones de otros inversores sobre el creador y el proyecto.\n\n
    7. Límites de inversión: Establece límites para la cantidad de dinero que estás dispuesto a invertir en un solo proyecto y en total en la plataforma.\n\n
    8. Condiciones de reembolso y salida: Comprende las condiciones de reembolso y las opciones de salida antes de invertir. Algunos proyectos pueden tener plazos fijos o restricciones para retirar fondos.\n\n
    9. Verificación de cuentas y perfiles: Verifica que las cuentas y perfiles de los creadores de proyectos sean legítimos y no anónimos. Ten precaución con aquellos que ocultan su identidad.\n\n
    10. Desconfía de promesas exageradas: Si un proyecto promete ganancias excepcionales sin riesgo, mantén un alto grado de escepticismo. Las inversiones realistas siempre tienen cierto grado de riesgo.\n\n
    11. Uso de una cuenta bancaria separada: Considera la posibilidad de utilizar una cuenta bancaria separada para tus inversiones en la plataforma, lo que puede ayudar a mantener una buena gestión financiera.\n\n
    12. Mantén registros detallados: Lleva un registro detallado de todas tus inversiones y transacciones en la plataforma. Esto te ayudará a hacer un seguimiento de tu cartera y tus ganancias.\n\n
    13. Educación financiera: Continúa educándote sobre inversiones y finanzas personales para tomar decisiones informadas.\n\n
    14. Denuncia de actividades sospechosas: Si encuentras actividad sospechosa o crees que podrías estar siendo víctima de una estafa, notifícalo inmediatamente a la plataforma y a las autoridades pertinentes.\n\n
    15. Recuerda que no hay garantías: A pesar de todas las precauciones, no hay garantía de éxito en ninguna inversión. Siempre existe el riesgo de pérdida de capital.</string>
    <string name="terms_and_conditions_back">Volver</string>
</resources>